25歲，24k月薪，存款600k，買唔買樓好？

25歲
單身
無高消費興趣
借供保險8k/year
家用0k
搭巴士平均每月洗1k
平時閑錢中意買美股牛熊

人工預每年加1k
預每五年升職一次嗰年加2k
冇亂洗錢

買樓方面打算買元朗村屋住
預算400-450萬
目標10-20年樓齡
$14000以下/呎
希望有600~700呎
按7成(都唔知按唔按到)，30年
0父幹
過唔到壓力測試

諗緊等移民潮買
諗左好耐
買唔買好

同我情況差唔多

你想買，覺得樓價唔會跌
又計啱數咪買囉
又無話買咗樓無得移民
到時賣都得嘅啫

25歲，37k月薪，存款280k，買唔買樓好？

400-450萬
按7成

3成首期未計雜費都120萬
得600k 存款， 點買?

仲買？巴打有冇諗過走？

好大機會過唔到壓力測試

咁既收入借到200萬。
買到d乜？